被炒後搵工

有冇巴絲打試過被炒？之後搵工被人問會點講？

見工唔會講做過呢份工